{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017688",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 아침햇살펜션"
    },
    "text": "朝日ペンションへようこそ。 森林浴、海水浴、温泉浴の四季折々の休養地で、東海の珍味、蔚珍ズワイガニを味わうことができます。 一度は必ず行かなければならない所です。 蔚珍朝日ペンションにご招待します。 ペンションの住所は客室によって位置が異なる場合がありますので、必ずご確認ください。 - 本館客室:海の音、森の香り、朝露、野花の香り、草の葉愛です。 住所:蔚珍郡平海邑巨逸里598(蔚珍郡平海邑パクシルキル22-40)- 海辺客室:海辺1号、海辺2号、海辺4号、海辺3号、海辺別館。 住所:蔚珍郡平海邑稷山里223-12です。 利用時間は入室後~22時までで、利用場所は客室前です。 炭グリル料金は20,000ウォン(1~3人基準)、30,000ウォン(4~5人基準)、40,000ウォン(6人以上)で、炭は直接準備していただければグリルと金網を提供します。 予約はご利用前にお知らせください。 ご利用の際には、現地決済と火災に注意する必要があります。 メゾネットタイプの客室は、お子様連れの際に安全に注意してください。 一軒家の客室では、愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 すべての客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。 駐車可能なスペースがあり、最大11台まで駐車できます。 周辺の観光地としては白岩温泉、聖流窟、仏影寺があり、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝日ペンションの住所はどこですか？",
            "answer": "朝日ペンションの住所は、本館客室の場合、蔚珍郡平海邑巨逸里598、海辺客室の場合、蔚珍郡平海邑稷山里223-12です。"
        },
        {
            "question": "朝日ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝日ペンションの利用時間は入室後から22時までです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用料金は1~3人基準で20,000ウォン、4~5人基準で30,000ウォン、6人以上で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭は準備してもらえますか？",
            "answer": "炭は直接準備していただければ、グリルと金網を提供します。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約はご利用前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ご利用の際には現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "子供連れで利用する場合、安全面に気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室はお子様連れの際に安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、最大11台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては白岩温泉、聖流窟、仏影寺があります。距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 381
    }
}